我係頭先搭巴士坐你前面個個男仔呀！

上車前就同你有眼神接觸
你用手撥啲頭髮上去真係好吸引
初初見你拖住個妹妹仔
我以為你已經係人妻
上到車專登坐你前面
後來聽到你同個妹妹仔玩先知你係佢家姐
你嘅笑聲真係好pure 好true
真係好想認識你好想問你拎電話
但因為你個妹係你隔離 唔知點入手
希望你見到呢個post可以pm我

推

Pm返高登啦

返5p啦 屌你老母

我係佢個妹
家姐話係車聞到陣臭味
原來真係你

咪玩啦師兄 高登個邊無正常人上
根本全部都係bot嚟

呢度撚有pm

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

讀幼稚園就上高登

相信下個更新就會有 開定先

原來就係你 死變態佬

巴打係咪有啲咩誤會

咪扮啦我乜都無做過

痴漢

我又唔係跟蹤佢
咪亂講喎

我係佢個女，我阿媽個名叫家姐

痴乜撚野線
我只係一種對女性嘅追求嘅心態
Btw,唔知佢有無男朋友呢？

明明個妹妹仔明明叫佢做家姐
幼稚園無可能無教認親認戚架喎

推到有pm為止